戰月小編呢位會員都算係pr界既垃圾 成日走出黎維穩

我係達哥就炒柒左佢

次次有事就出黎懶感性咁維穩
見到就反胃